中國駐英大使館斥責英國「嚴重干涉內政」警告中方將作出強力回應！

英國自己嘅移民政策，相信是英國內政吧

發出CNO 反制

有力回應 = 絕食
問你驚未?

去大使館前面痾尿發爛渣？

BNO Visa 31號正式開始申請, 得返兩日, 諗到點反制未

去英國大使館外示威[點解我冇份]?

立法所有英國公民自動賦予中國籍

我估係拉多幾個泛民

必須得到支共同意先可以脫支

英國公民全部自動獲CNO

得個講字

早洩回應

要出幾隻貨櫃船去英國，一人派一本CNO

回應就係唔回應

咁快有反應
即係今次做得好啱
爽呀

又準備關埋門家暴

男的叫爽

清查英資洋行

免費畀英國人入籍中國

又話唔撚終於，可以離開香港

原來又係笑話

咪又係果幾招

緊急召回所有在英中國人啦 移左民果d都召回 快快快

英國內政又比支那騎劫

唔俾英國人移民中國人

又話BNO移民無影響
搵大陸人填數就無事？

召回英國外交官
關閉英文大做管

可以向英國人直接發出中國國籍反擊

又9up

本就有樣野叫華僑證

我估會搵個核彈射落香港

點樣干涉內政？
BNO是英國&香港人的事，關共產黨柒事？

想即時做BC
同班官既老婆仔女一樣

郁我就郁埋班collaterals

唔太明點干涉內政
其實都係等同其他國家移民證
BNO好似都要坐移民監

英國：挑！咪又係搵香港人出氣，關我撚事

最好笑係英國之前出咗 statement話其實乜人都可以移民嚟英國，只要符合資格咁而家英國只係將個資格變到有BNO就可以5+1入籍咁邊忽干涉支那內政

個個因移民都要住番三五七年㗎啦！
邊個國家移民一到步就可申請護照？

唔會，一定又拉一大堆人當反制

快啦 口交部

笑左

開放中國比英國人移民反制

CNO比非洲人？

所咪話點干涉囉
完全係跟足移民政策
只不過多一種途徑比香港人
不過支那狗係輸打贏要

全世界都係中國， 所以都算中國內政

自己申請移民美澳加紐就冇問題！
英國俾你BNO申請Visa就嚴重干涉內政！

唯一一個解釋

所有都係spy